乘勝追擊

希望幫到大家問狗會拎錢！今晚開始 記住賭無必勝 盡力而為 切勿心急！大約挽十口睇下個勝率 如果唔理想就下次再見

祝你好運！

呢到當4口 睇下中幾多 希望各位支持下 一齊訓醒收錢 最有信心係啊士東維拉

4中2 真慘 都係每日出一場算 今晚皇馬上盤 等睇結果

躝番入波po啦屌你老母

小弟第一次用連燈 請問巴打應該係咩台開呢

今晚里昂荀盤